如講粗囗 = 威脅人，邊個會最受威脅！！

我諗大家老母

屌你老母